南韓LG Uplus力排眾議 公開挺華為

在以美國為首的西方國家抵制華為之際，南韓LG Uplus公開力挺這家中國電信設備龍頭，這家南韓最小的無線電信營運商19日駁斥美國宣稱華為設備構成國安威脅的說法。

LG Uplus執行長河勳懷（Ha Hyun-hwoi）為該公司使用華為的產品辯護，表示華為的設備通過第三方檢驗，相信外部調查結果也無疑慮。在美、澳等國相繼禁用華為設、歐洲電信營運商也日漸戒慎恐懼之際，LG Uplus的力挺無異是對華為投下信任票。

河勳懷說：「待明年調查結束後，你將有機會看到安全問題獲得完全解決。」「全球逾170個國家使用華為的設備，截至目前為止並未出現任何安全問題。」

LG Uplus明年準備推出第五代無線服務（5G），欲與資金雄厚的SK電訊（SK Telecom）和國內電信龍頭韓國電信（KT）一較高下。LG Uplus仰賴華為的設備、以及三星電子、愛立信（Ericsson）和諾基亞（Nokia）的產品來運作該公司的網路。

自本月初華為財務長孟晚舟因涉嫌違反美對伊朗貿易制裁、詐欺美國銀行等罪名在加拿大被捕以來，LG Uplus的這番表態無疑是對華為最強有力的支持之一。

河勳懷表示，安全是整個產業的重要議題，但不應將全部矛頭指向華為。

lg

華為啲野咁易壞 Good Luck

LG 如果堅持 , 應該真係會收皮

垃圾泡菜公司 宜家都冇人用啦

講緊 5G network 喎

好好奇3UK仲會唔會繼續用

美國只要話唔同用華為的公司合作，LG立即玩完。
不過韓國佬可以玩兩頭，一間公司親美，一間公司親中。

華為都係玩兩頭蛇出事咋

咁夠膽撐華為
隨時全世界人唔用LG
得返韓國少少人同支那少少人用
唔驚執笠啊?

本身都冇咩人用LG

美帝，請看看你們那小人得志的樣子 ，連韓國同胞都挺我們了

要美帝保護 都夠膽玩野
未死過

唔怪得佢d野做得咁差

咁夜都未瞓
你都幾活躍

你開左好多個post 由朝玩到晚
我都係宜家先覆你

膠拿大都係挺華為

狗改不了吃屎

繼德國佬堅持用華為後，踩港撚又少個可以話「全世界得香港用」

支泡一家親
大家都是賊，不用分得那麼細